警察體育遊樂會收粉末信 爆炸品處理課到場檢查

太子西洋菜北街警察體育遊樂會早上收到有粉末的信件，職員報警，警方爆炸品處理課人員到場處理。

東方出新聞未

可能一早知道唔夠純, 廢撚事睇

警察體育遊樂會疑收粉末信 爆炸品處理課到場處理
2020年04月09日 10:28

痴撚線，東方快過港台成個鐘

仲有圖

粉末專家丫嘛

問下鄧炳強係咪鹽黎既
佢當時係元朗好識分係白粉定鹽架喎
一眼就知係鹽唔係白粉

東方真係CLS永遠呢類新聞都好L快手

由立法會飛的過去

東方有針嫁， 班狗會放料比佢哋。
不過估唔到賣過百粉既東方都可以成為警察既喉舌
話晒都曾經係大佬黎，今日搞到咁真係好折墮。

百份報

但落到場，Green Condom有時咬中東方記者都唔so99rry

蓖麻毒素?

東方咁快手
搵東方check下純唔純咪得囉

大佬點會同班手下say sorry
東方而家只係警察既狗黎。

AAplus.jpg

（白色）粉末專家

又唔係滿布武漢肺炎口水既信
唔明做乜咁大陣仗？

白色粉末

CLS

東方

AA+

嗰啲係鹽嚟架

其實我都唔明點解係搵爆炸組

若果係爆炸粉末，拆開果下已經出煙啦，仲駛驗?
若果係其他危險品，應該係call消防著保護衣，毅進邊識呀